### Ver ###

* Hay que elegir una buena politica de cuando volver al hostel.
* Eliminar posiones que he usado de la memoria (su descr). El problema es que no se puede saber cual use facilmente. 
* Considerar costo antes de embarcarse en un plan.